［警世］大灣區滿歧視，移民屬不智。

東京大灣區，三藩市大灣區me ok